[睇過先好入] 為咗套電影，我去咗京都朝聖

【明天，我要和昨天的你約會】

未睇過套電影的話，呢個post對你嚟講會好無聊
但睇過的話，或多或少都會有D感覺
而我對呢套電影嘅感覺非常之深 睇完嘅約日有種抽離唔到嘅感覺⋯⋯
所以就去京都「朝聖」，去一次電影中嘅幾個場地
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
。
咁我地開始啦

2月15日，咁啱碰著剛剛，就係男女主角喺電影中認識嘅嗰一日
而我就係喺2019年嘅呢一日，走左去京都，逐個拍攝地點睇

樓豬整個日本行程：
HK(9/2) —> 名古屋 —> 京都(15/2) —> 名古屋 —> HK (16/2)

事源我1月頭plan左去名古屋，1月尾就睇左呢套電影
所以見名古屋同京都近近地，一於抽一日出嚟去京都

睇到呢到，可能你會唔理解套電影有咩咁值得我抽一日去拍攝地方睇
其實我都唔知點解，睇完之後感觸良多，抽離唔到

樓豬我跟住呢個地圖去睇
不過好可惜，呢套電影嘅官方website摺埋左

出發！
喺名古屋去京都有好多方法：JR、私鐵、巴士等等
巴士就來回4100円，姐係HKD$300左右，但坐2個半鐘
而JR就一程HKD$350，不過快到一個點，35分鐘就到

唔怕坐車嘅我當然係坐巴士去啦

呢間公司都幾方便，直接show電話就上到車，唔洗走去7仔print出嚟

喺名古屋巴士中心上車⋯⋯

車程 2.5小時

坐到腰都冇力，終於到啦

首先第一站係去伏見稻荷大社
呢個地方可以話係公廁景點
不過因為上一次嚟京都冇去到，所以都順便去埋

天氣差到一個點，好可惜

呢個女人影得幾有腳力

呢個地方相信對香港人嚟講唔係一個陌生地方
所以就唔post太多相了

千鳥居只要俾心機行高D，就影到呢種相

人影都冇！

企喺男主角位置，望返同一個位，感覺好奇妙

聽日起身繼續

幾有心機 正皮

終於等到你開post啦
感動

我都賣下廣告先
巴打你可以睇下我呢2個post

（好戲推介）明天，我要和昨天的妳約會

明天，我要和昨天的妳約會

留
淨係睇過trailer

好想去
但而家係北海道

你媽媽知唔知？

唔知而家仲係唔係度

LM

Lm
我都好鍾意呢套電影
睇左成三次
次次都喊到仆街

Lm

Amy

lm睇鴨川

一月去完

京都咁多人嘅

真

基本上成套電影之中，伏見神社只係出現過幾十秒
亦唔係咩重要地點
不過因為未去過，所以先去一次

下一站：寶池車站
男主角問女主角拎電話嘅地方，係電影中重要場景之一

部電車非常之舒服

茶山站應該就係男主角住嘅站

成功嚟到寶池車站
明顯感受到天氣嘅差
男主角就係企喺樓梯下面，向女主角問電話

好可惜嘅係，男女主角第一次傾計坐嘅椅
已經俾人拆左啦

熱門景點好多人

"睇過先好入"
問題係標題又無講戲名

放左電影名同poster喺最頭啦

又要睇多次

咁咪要入左黎先見到
你又叫睇過先好入

Sor囉

一陣繼續

支持

下一站，寶池公園
呢個公園係女主角35歳時候，救起5歳嘅男主角嘅地方
亦係兩人同為20歳時第一次（女主角嚟講最後一次）嘅約會地點
如果睇到呢到你一頭霧水，咁你快D去睇下電影啦

其實車站同公園離好遠 ⋯⋯

宝が池公園、子どもの楽園
寶池公園，小朋友的樂園

個路牌非常有時代感

終於嚟到呢個亭

一開始以為呢個亭係喺高少少嘅位置，但其實亭下就係寶池公園嘅湖
姐係拍攝喺係水面到映上去，真係辛苦

其實電影中有映到個位置
不過我唔記得左

電影中映到男女主角好好睇，好唯美
同平時睇落好大落差

男主角指住佢當年浸親嘅地方

而我都學男主角咁喺亭到望過去啦行死人咩

再次返到嚟寶池車站

經過男主角住所附近嘅車站

樓豬我唔套夠膽喺日本電車到影太多相，廢是俾人當痴漢

下一站，鴨川

仔細睇返D相，原來我去左另一個邊⋯⋯

姐係遠處嗰到

電影係喺上面，而我去錯下面
真係可惜

三条大橋
男女主約女主角去睇電影嘅地方

食返個lunch先，當時已經係三點左右

之後，去「柳小路」
睇過電影嘅都唔一定知道「柳小路」喺邊到出現過
其實係男主角約女主角睇電影前，去探路嘅地方

推

套戲真係好好睇

Pish

要開住BACK NUMBER 睇你呢個POST

上兩星期睇完，最後真係好心痛個女主角
黎緊三月尾去，搵一日行下呢啲拍攝地點先

支持
但巴打要有心理準備，啲地方之間嘅距離比想像中離得遠

原來以前買本旅遊書有講過套戲嘅舞台
唔怪得好似熟口熟面， 畀大家參考下

留名

青いまま枯れてゆく〜

屌

樓主仲有無相

有呢2日有啲忙，我盡快

電話一直用BACK NUMBER首歌做鈴聲

標題又冇講邊套電影
點樣睇過先好入？

唔好俾佢停

唔好意思，呢兩日好多野做
我地出發！

下一站，男主角屋企出面

已經係下午四點半，天色仲未開始黑
男主角屋企出面其實同茶山站現實上相距好遠好遠

就到！

最重要嘅地方 ！

如果當日有出太陽就好啦！

認唔認得呢條路呢
就係男主角第一次，女主角最後一次拖手嘅地方

一本橋

其實沿住條河行，會見到幾條類似一本橋嘅橋

去到呢到應該好難知道係邊到
其實係⋯⋯

姐係⋯⋯

不過當時已經五點，D店舖都閂曬了，所以冇機會去返電影中嘅店

睇到呢到，已經去曬我想去嘅地方喇
其實有幾個地方都有諗過去，例如⋯⋯

但係經過調查，呢到地方實地太遠 唔夠時間去，好可惜

行完古街之後，就去左行街買野 因為同呢個朝聖之行冇咩關係，就唔post相了

返到去京都上車返名古屋
都係2.5小時

多謝咁多位，小弟第一次出呢類post
有邊到做得唔好請見諒

冇人

Thanks

攪到好想睇一次套戲，雖然本身都有去過京都。都想再發掘下當中未知/有趣既野。

成日想搵呢條橋 以為搵到
原來都搞錯咗
多謝樓主 下次又有地方去啦

有意思!

幫手推

京都府立植物園要聖誕先會晚上開放同有燈光節

睇過啲場境就冇咁好睇喇
其實京都都好多地方去，電影中嘅場景除咗神社
基本上都唔係旅遊區

上網search會去咗另一條橋
我記憶中電影入面冇出現過嗰條橋

係囉

支持樓豬喔

呢套戲真係好睇
可惜樓豬去果陣天氣唔好

push

請問夾埋雜費大概幾錢

我喺名古屋過去京都，坐巴士去，就300HKD來回

呢條橋，如果有櫻花嘅話好靚，櫻花期要去睇下